覺唔覺袁澧林個樣好似寵物小精靈

但我又講唔出係邊隻

點解呢張啲眼耳口鼻都錯晒咁

我都唔知點解

奇異花？

件衫 個髮型match
Pokemon confirmed

差個樣

諗起上原

屌,係佢啦啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無木守宮咁似

咁多個答案暫時呢個最似

橡膠穎

好靚女